點解啲肺炎人咁驚隔離

已經有好幾單一聽到要隔離就逃跑
細諗之下其實唔太make sense
你都確診咗啦，留系醫院有人服侍點都好過街上周圍跑
如果驚比唔起錢就完全唔符合佢地狼性，照計佢地會醫完再賴數

唯一解釋：
系中國 [size=5]隔離=人道（可能唔人道）毀滅[/size=]

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

隔隔下俾人拎器官？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

應該未至於掛可能極速火化姐

支那人梗係唔會犧牲自己。

支那人思想：屌你快快脆醫啦，下？要住院？屌好撚麻煩無得周圍走周圍玩，又曬左啲錢係住院費，搵過第二間好過

大陸出世，沙士後來港，親身曾經唸法

仲有冇其他咁「中國」既唸法？

因為中國隔離 = dump 一中堆人去一間病房，冇病都變有病

驚俾黨送入集中營

冇得醫
入院係等死
因為佢唔想有死亡數字所以唔會確診你
之後再光速火化
咁就有靚業績了

系你老母

佢地知黑警會將佢地被消失

只有自殺，無可疑，無肺炎

非港人住公立醫院張單都幾和味

你隔離左
咁你跟開d 野邊個跟
唔係個個好似你咁無責任感

隔離等於自生自滅
你睇武漢就知

就算感染肺炎明天兒也一定繼續要努力工作，為國家gdp盡一分力？

正解，懷疑個案都隔離，未必中招都變真中招

嘩曲直難分添
唔隔離傳染晒畀家人朋友同事客人
就好有責任感？

你探病過就明，以現代醫院對肺炎類疾病病人既照顧，好難番生

人手唔多，工作講程序，達唔到照顧效果

基本上訓係床度較難康復

相反到小村小屋中有專人照顧，對肺病人較好
可緊密地抽痰/喝水
（病毒另計）

睇返會比錢同走數個比率

屌最後咪又係我地找數

可能以為隔離係指劃一個區域好似集中營咁比班病人等死。